民主翻次有得投票又唔鳩滿意

冇得投票個時又話啲賽果係假 呢樣個樣。姜濤多粉投佢拎到又炸撚曬型，最on9話樂壇已死個啲，踩曬全部歌手。係咪個撚個都有投票先

表達不滿發洩係過程黎
唔代表民主投票有問題

你唔好咁
一下秒左佢

個個熱狗性格
屌票好似熱狗鬧黃絲冇腦咁鬧姜糖

好正常喎
姜濤人氣咁強

好多p牌出嚟屌